輕鐵壞車？

架架都唔識郁既？

哦